生日入海狗公園仲洗唔洗預約？

定就咁去就得？

我都想知
上網又搵唔到免費入場邊到預約
我估唔駛

好似話今日有新一輪預約

十點開始左預約

入唔到

預左左了，thanks

多謝大佬

手上有4張6月尾到期既飛到唔知點算